［相認］大家係海洋公園做過啲咩動物

之前做過鯊魚，日日係度游黎游去唔知做乜鳩

Hi I am

冇u grad，只能夠扮樹

垃圾桶

做熊貓 但成日無啦啦俾人捉去扑野

做熊貓+1
btw我係咪扑過你，相認

做過狗公

悶唔悶呀

唔怪得之熊貓就絕種，屌屎眼邊有仔生？

速龍
日日要鳩跑比人睇 人工又唔高

扮海星 比班小朋友摸嚟摸去

你件衫有咩特徵？ 我件熊貓衫耳仔位有穿窿

扮企鵝 戇鳩鳩咁

熊貓 早排過咗身唔使再做

扮觀眾，屌佢老母要貼錢做

天使魚

海蔘

我扮過過山車

扶手電梯

巨龍

你係咪做落去個條 我上 啲人成日坐落我到

扮過叫anson果條海豚 日日都要表演頂唔順辭左職

扮過草泥馬 又係某出名機構做過幾年CEO

自膠 無睇到係海洋公園

IQ高有得扮海獅

海象

我扮人

扮老鼠
迪士尼派我過黎做臥底

扮蚊
俾人拍死咗

扮過保安支棍 日日撩人個袋

扮螞蟻係草行 話需要增加大自然氣息啵

扮樹熊 日日抱住棵樹唔知做乜撚好 唯有訓足8個鐘

扮企鵝 真係好撚凍

屌 請果陣又話就係扮下動物
上次跳樓機冇人扮 .....

海豚
表演又攰又要chok海豚音，有次上唔切水面透氣差啲窒息死

米奇老鼠
但唔知點解大家望住我個眼神好奇怪

熊貓 成日要扑野

金魚
勁多人一齊扮工匿埋一角訓教都冇人知

我扮過過山車安全帶
有時有大波妹揸
有次坐左個好似朱千雪既，我隔離個fd就慘，因為朱千雪個fd係欣宜

海獅
得閑游下瞓下不知幾好做
仲有傻仔俾幾百蚊同我互動餵我
不過點都唔夠個幾個傻鳩i大仔雪孤hea
日日淨係捲埋一舊瞓

扮過人 有無巴打相認

殺人鯨
無做好耐 頂唔緊

巴打係加拿大俾人捉去扮海象

而家仲做緊

無做過動物 都係做汽水機

過山車係games個邊架師兄
你做開邊架？
返緊越礦飛車跑到仆街

我做過水母
仆街海洋公園無咁多位就唔好請咁多人啦
個缸勁撚逼 好辛苦㗎

我都係 要跑到出海面個下先恐怖 又要係到"格肋 格肋"咁叫 叫到聲都沙埋

扮熊貓

成日係間房入面訓唔洗出去見客

咦 我都係喎 你做邊部？上次唔記得找錢 比個蝗佬踢

我都係企鵝
但多數守下面果排 d閃光燈閃到仆街

我扮纜車，成日喺度游繩，但攰又唔可以鬆手

做過海龜 大家幾錢個鐘？

野豬

我同啲fd有日慶祝生日，話晒生日免費喎，緊係去OP玩吓啦
我地第一個就玩就玩滑浪飛船，想去好耐架喇

點知個fd貪玩跌左落水，我地全部又唔識游水，條水流又急，救晒命都冇豬聽到
最後眼白白睇著佢浸死左

點解op唔整豬friendly嘅設施
想喺香港簡簡單單做隻豬都冇頂企

我都係 叫到喉嚨痛
師兄返開邊卡？
我通常中間 成日比後面推勁煩
做車頭果個就仲辛苦 要拉埋後面

$33.5 未計bon
p.s. 海馬公園

我做過嗰棵環保回收樹 日日都比人塞啲膠樽入嚟 有啲蝗佬成日揼垃圾落嚟
之後仲要講嘢 都係得嗰33.5$

成日抽中做最頭個卡囉 做最前兩手fing fing 膊頭頭都冇得疊 跌落去想捉住個人都冇

扮過八爪魚
啲人見到我係中間條管“捐”過去另一個缸就好興奮
條管仲幼過我啲手手腳腳，個缸又細又窄
做隻八爪魚都要住劏房

我扮盛智文

扮m記出面棟樹

就黎聖誕
做鹿車

個隻中華鱘？
後尾覺得冇乜前途就辭左職喇
新聞好似有講

扮嗰棚鯊魚假牙扮左十年有多，唔郁得悶到仆街，好彩不時都有啲靚女走埋黎影下相咁！

做過爆谷機
日日都比人爆